[
        {
            "questionText": "Прежде чем остановить дизель Д-260 после работы под нагрузкой, нужно ли дать ему поработать на холостом ходу при 1000 об/мин?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Да, в течение 30 - 60 с.",
                "Да, в течение 1 - 2 мин.",
                "Да, в течение 3 - 5 мин."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая из указанных причин вызывает повышенный расход масла в дизеле любой марки?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Залегание поршневых колец.",
                "Износ деталей цилиндропоршневой группы.",
                "Обе причины."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой режим работы вентилятора системы охлаждения дизеля трактора \"Беларус-2022\" нужно включать при работающем компрессоре пневмосистемы?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Автоматический.",
                "Принудительный."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое должно быть давление воздуха в шинах задних колес трактора \"Беларус-3022ДВ\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "0,5 - 1,6 кг/см2.",
                "1,0 - 1,6 кг/см2.",
                "1,6 - 2,5 кг/см2."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким раскосом регулируют положение орудия, навешенного на заднем навесном устройстве трактора \"Беларус-1523\", в поперечной плоскости?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Правым.",
                "Левым.",
                "Обоими."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Для чего сдваивают колеса трактора?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Чтобы повысить допустимую вертикальную нагрузку на мосты трактора?",
                "Чтобы снизить давление воздуха в шинах и тем самым уменьшить уплотнение почвы.",
                "Чтобы повысить устойчивость трактора на косогорах."
            ]
        },
        {
            "questionText": "при сдваивании колес у трактора \"Беларус-3022В\" во сколько раз необходимо снижать давление воздуха в шинах наружных колес по сравнении с внутренними",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "В 0,5 - 0,8 раза.",
                "В 1,2 - 1,25 раза.",
                "В 1,5 - 2,0 раза."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая периодичность слива отстоя из фильтра тонкой очистки топлива у трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая периодичность замены масла в маслобаке гидросистемы заднего навесного устройства (ЗНУ) трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая периодичность смазки шарниров рулевых гидроцилиндров и рулевой тяги трактора \"Беларус-2822ДЦ\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "При ТО-1.",
                "При ТО-2.",
                "При ТО-3."
            ]
        }
    ]
    